紅磡救人，紅磡救人，實俾人打到仆街

紅磡拉左兩個

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

下。。。。要人定撤退?

留力915啦，賀完人新婚咪走囉，等對新人出黎跪起到求你地唔好再搞佢地先收工呀？

貪勝不知輸

915 重要過賀人新婚啦下話